我竟然曾經以為你係了解我

？